<content>
Üdv. Ezek itt azok a szabályok amit a játék alatt kötelezõ betartani!
Mielõtt elolvasod a szabályzatot, nézd meg a rövidítések jelentését!
-------------------------
IC - In Character = Karakteren belüli dolgok
OOC - Out Of Character = Karakteren kívüli dolgok
MG - Metagame = A karakteren kívüli dolgok felhasználása karakteren belül.
PG - Powergame = Ha a karaktereddel nem úgy cselekszel ahogy a való életben tennéd abban a helyzetben.
PM - Private Message = Privát üzenet.
-------------------------
1. Mindenhol szerepjátékozz kivéve az admin börtönt! Egyedül az admin szakíthat félbe szerepjátékon belüli szituációt!

2. Ne ölj ok nélkül (DM). Az is DM-nek minõsül ha kézzel vagy kocsival ok nélkül ölsz meg embereket. A szerveren az öléshez komoly indok kell, mindig gondolkodj józan ésszel ezen a téren.
	
3. Ne RK-z (Revenge Kill)) azaz ha valaki/valakik megölnek téged nem mehetsz vissza õt/õket megölni bosszúból.

4. Ne használj külsõ programokat, hackeket, csalásokat és ne használd ki a szerveren lévõ bugokat. Az ilyen dolgokért kitiltás ját a szerverrõl.
	
5. Ez egy magyar nyelvû szerver így kérlek mellõzd a külföldi nyelvek használatát.

6. Ne keverd össze az általad ismert információkat a karaktered által ismertel. Attól hogy te tudod hogy mi hol van a játékban, attól a karakterednek még nem kell tudnia.
	
7. A szerveren szeretnénk elérni a hosszú és élvezetes szerepjátékokat, így kérünk hogy ne szakítsd félbe ezeket OOC dolgokkal és mindenkinek ad meg a kellõ tiszteletet a szerveren.
	
8. Ne szerepjátékozz admin börtönben! Az admin börtönben csakis OOC dolgok zajlanak.

9. Ne MG-z! Ezen a szerveren nagyon szeretnénk elkerülni az ilyesféle információ cserét.

10. Ne PG-z! Viselkedj úgy mint a való életben, nem vagy sem terminátor, sem Chuck Norris. Adj mindenkinek esélyt a jó szerepjátékra!

11. Ha nagyobb szerepjáték belüli szituációk történnek például bankrablás, vagy bérgyilkosság, hívj egy admint a helyszínre hogy késõbb ebbõl ne legyen gond!

12. A szerveren a pedofília nem engedélyezett! Ha mindkét személy beleegyezett OOC csakis akkor történhet ilyesmi.

13. Ne ugrálj egyfolytában azért hogy gyorsabban eljuss valahova. A felfelé mutatott nyíl használata a motoron tilos! A bunnyhopp használata is tilos a szerveren!

14. Lövöldözés, verekedés, és egyéb ilyen események közben TILOS enni csak azért hogy feltölsd az életerõd! A sérüléseket a kórázban kezelik, és nem egy fánktól leszel jobban.

15. A játékon belüli átverések engedélyezettek kivéve kocsik eladása és vételénél! Nincs OOC igéret!

16. Szerepjátékon belüli szituáció közben TILOS kilépni a szerverrõl. Csak azért hogy ne kapjon el egy rendõr, vagy hogy ne halj meg tilos kilépni a szerverrõl.

17. A szerveren ne halsználj IC rövidítéseket, smilykat!

18. Ne provokáld a rendõröket csak azért hogy üldözzenek. A való életben sem tennél ilyet!

19. Ne adj át SEMMIT az egyik karakteredrõl a másikra! Aki ezt a szabályt megszegi, örök kitiltásban részesül!

20. Szerepjátékon belül minden fegyver és tárgy elõvételénél használj /me-t!

21. A /me-eid legyenek egyértelmûek. A másik félnek látnia kell a /me-kbõl hogy honnan vetted elõ a fegyvert/tárgyat, hova raktad el, és minden ilyen információt.

22. A szerveren a való élethez hûen vezetünk! Az út jobb oldalán közlekedünk! Ha nem tartod be a közlekedési szabályokat, akkor ne csodálkozz ha a rendõrségen kötsz ki.

23. Ha kormányzati frakciót akarsz létrehozni, akkor kérj engedélyt egy nagyobb hatalmú személytõl!

24. Az accountodért nem vállalunk felelõsséget! Ha elmész jelentkezz ki, nehogy a testvéred vagy barátod elkezdjen játszani a szerveren. Ilyen ügyekben nincs kifogás!

25. A szerveren semmit sem lehet eladni valódi pénzért! Attól hogy támogatod a szervert nem kapsz a szerepjtákon belül jutalmat! Ne is kérj ilyet az adminoktól!

26. A karaktered neve nem lehet híresség név! A becenevek sem felelnek meg a karaktered nevének, csakis rendes nevet adj meg!

27. Nem lehet úgy szerepjátékozni hogy a célod az hogy minél több embert ölj meg, és hogy áthágd a szabályokat!

28. A fegyverek használata az utolsó legyen a fontossági listán. Elõször próbáljátok elintézni /me-kel, bunyóval és csak a végsõ esetben használj fegyvert!

29. A /me-knél mindig látnia kell a másik félnek hogy mit szeretnél a /me-vel kifejezni! Nem lehet /me-vel elvenni mástól a fegyvert hacsak nem olyan a szituáció!

30. A szerveren belüli hirdetéseket úgy írd, mintha az újságban/tévében/reklámtáblás szerepel! Illegális dolgokról nem adhatsz fel hirdetést!

31. Autó ellopásához admin engedélye kell!

Ha valamilyen segítség kell, vagy valamit nem értesz a szabályzaton belül akkor nyomd meg az F2-t és kérdezz az adminoktól!
</content>