<content>
    <pageLength>990</pageLength>
	<title>Halál és a Character Kill</title>
	<text>Sok embert lőnek le nap mint nap Las Venturas-ban, előbb utóbb te is lőni fogsz, vagy ha nem, akkor a cső másik végén fogsz állni.
	
	És hogy mi történik akkor ha meghalsz?
	Ha megöl egy másik játékos a kórházba kerülsz. Kifizeted a kórházi ellátást és mehetsz is az utadra. Újraéledés után nem kell eljátszanod hogy elfelejtettél mindent és mindenkit, de egy darabig el kell játszanod hogy megsérültél.
	
	Ez egyből feltár egy problémát,ami nem más mint az hogyha te bosszút állsz, az egy végtelen erőszakos körforgást idéz elő. Ennek megelőzése végett, ha meghalsz, MINDENKÉPPEN EL KELL JÁTSZANOD AZT HOGY EMLÉKEZET KIESÉSED VAN, ez azt jelenti hogy nem emlékszel senkire aki abban a szituációban közre működött a megölésedben.
	
	Character Kills
	Az egyetlen út a karakter végleges megöléséhez a CK, azaz Character Kill. Ahhoz hogy valaki le CK-zzon valakit, egy nagyon nagyon nyomós IC indok kell.
	
	Ha le CK-znak akkor a karaktered véglegesen meghal (nem tudod kiválasztani a karakter választóban) és elveszted a karaktereddel mindenedet, a házadat, kocsida és a pénzedet is. Nem tudsz semmit átvinni a le CK-zott karaktered.
	
	Továbbá ha a Rendőrség a Karakteredet életfogytiglani börtönbüntetésre ítéli és lefoglalja minden dolgát akkor be tudsz ugyan lépni de csak a börtönben tudsz mozogni, itt éled le az IC életedet.
	
	Character Kill szabályok
	* Kötelezően mind a két félnek bele kell egyeznie a Character Kill-be, amennyiben a célszemély nem egyezik bele és te jogosnak tartod a CK-t vagy nem szeretnéd hogy tudja hogy te voltál, egy Főadmin dönthet a CK-ról. Ahhoz hogy a CK jóvá legyen hagyva neked kötelességed a pontos indokot RÉSZLETESEN előzményekkel taglalva leírnod fórumon egy Fő Adminisztrátornak, screenshotokkal alátámasztva.
	
	* Ha a kérelem jóvá lett hagyva rá kell PM-elned egy adminisztrátorra, aki nem érintett az ügyben illetve nem frakció tag, akkor, amikor szeretnéd végrehajtani a CK-t. Ez az adminisztrátor végig fogja nézni a CK-t, ügyelve arra hogy minden korrektül menjen végbe. Ha ebben a pillanatban nincsen elérhető adminisztrátor akkor lehetőséged nyílik arra hogy lefotózd az esetet és elküldve ezt visszamenőleg végrehajtsa az adminisztrátor a CK-t. Fontos tudni hogy a screenshot csak egy lehetőség, kérvényezheted a CK újra megpróbálását ha nem fotóztad le.
	
	* Mindenképpen le kell RP-zned a CK-t de ez nem jelenti azt hogy a célszemélyt minden esetben bele kell vonni. Például ha te veszel egy sniper-t és össze rakod majd rálősz úgy hogy a célszemély nem tud róla addig ameddig rá nem lősz, akkor semmi kivetnivaló nincs. Azonban ha csak oda futsz hozzá és lelövöd, az már nem helyes, nem RP-zted le megfelelően.
	
	* A Rendőrség kérvényezheti az örökös börtönidőt életfogytiglan tartó börtönbüntetés gyanánt. Ehhez természetesen a Rendőrségnek nyomós indokkal kell rendelkezni. Ezek után a Rendőrség rangidős tisztje adhat ki elfogatási parancsot.
	</text>

</content>